大律師公會嚴厲譴責對終院及高院縱火破壞行為

大律師公會嚴厲譴責對終院及高院縱火破壞行為

大律師公會就昨晚終審法院及高等法院遭縱火及破壞的行為，予以最嚴厲譴責。公會發出的聲明說，司法機構是掌管公義及維護法治的主要守護者，及保障市民基本權利和自由的機構，在紀念國際人權日發生此等行為是諷刺。公會批評，參與有關破壞行為的人士，並非真誠的示威者而是罪犯，必須將其繩之於法，他們的行為沒有任何合理或可辯護的基礎。

2019-12-09 13:37:34

全港市民強烈贊同火燒象徵腐敗司法系統的建築物

睇錯做：司法機構是掌管公義及維護法治的主要守護者，及保障市民基本權利和自由的機構⋯⋯是諷刺。

大律師公會屌多d司法系統話俾我地知司法已死好過啦，禁制令公廁，人大釋法，緊急法，司法系統變曬中共打手你地唔企岀嚟都對唔住自己啦

Dllm啦 警賊破壞司法果陣死咗去邊呀？

真係呢 有時一隻手指指人 三隻手指指自己

唔係話你唔公義 大家要用巨額 時間 精神 先至可能拎到嘅公義 咁又有幾effective呢

知你地都想為香港好 但係 香港人係有情緒 睇開啲啦

不割。唔使諗